攬炒中環，不金鐘，不陣地，不漫無目的。

？

推

現時任何方法包括和理非同勇武對政權傷害都係有限, 就算搞得成罷工, 或者勇武再升級暴力, 亦唔見得令政權害怕。

只有令股市癱瘓才可重創政權, 一來經濟真係會好大影響(而家呢D影響算得咩); 二來香港股市六成係中資, 中國無可能唔緊張; 三來香港係國際金融中心, 會影響環球, 國際必然高度關注

這個才是政權的春袋, 攻入禮賓府/政總/警總都無咁大效力

聽日開始要癱瘓港交所, 唔好比股市開得成

26860.730
-790.409 -2.86%
2019-11-11 14:22

就來800點

仲有好多人未收工

等埋

攬抄

利申：有持有股票

唔夠多

Push

真正和勇合一
和理非罷工
勇武打鳩佢中環春袋
但同樣要提醒，中環係港島

woo 千奇唔好呀 我好多手架 不過為左香港 算啦

好似話港交唔知啲保安定乜有炮

等埋收市？

今日銀行半休市

有請
讓愛與和平 佔領中環

我帶齊野，等你地營救加入

講多次 港交唔係係中環 已經電子化哂

聽講港交所名存實亡
大部分trading已經可以網上搞掂

不過贊成試一試效果

好撚正喎今日中環

香港站好多打工仔早放工 拎曬公事包走

推呢個

完全認同
但係點樣可以停

推 冇人想知火魔法

要係敵人反應唔切既時候

作出最猛烈最快速既打擊

我要黑警上樓掃

上面好多外國勢力架

咪講左電子化囉

Gogo

每日800點

流水中環，正式啟動